e+d 00後連行雷都驚

好撚廢呀

阿叔我細個住鐵皮屋都未驚過
渣架

我80 後都嚇撚到賴尿

你點解會喺凌晨五點知道00後驚打雷

香港冇得救